\subsection*{Code CAST3M pour la résolution numérique explicite}

\lstinputlisting[language=C]{maillage-torique.dgibi}.


\pagebreak
\subsection*{Code CAST3M pour la construction du maillage implicite du tore:}

\lstinputlisting[language=C]{maillage-torique-implicite.dgibi}.

\pagebreak
\subsection*{Rappels sur le produit tensoriel}
		
	Soient $ x \in \mathbb{R}^m$  et $y \in \mathbb{R}^n$. 
	
	Alors on note le produit tensoriel de x et y, 
	
	$$
	 x \otimes y = 
	 \begin{pmatrix}
	 	x_1 y_1 & ... & x_1 y_n \\
	 	... & ... & ...\\
	 	x_m y_1 & ... & x_m y_n
	 \end{pmatrix}
	$$

